南昌連儂牆，大量廢老....

屌

推

而家點？

push

唔洗講

直接開波

打鳩佢哋

拆完再整，唔需要硬鬥

邊跑邊叫黑社會打人，然後夢遊

完咗啦 無人